狗場需要毛巾+義工party

我地義工服務嘅狗場需要300 條毛巾
如果各位有毛巾/被唔要又用得嘅希望可以捐畀我地
會係1月1日送到該機構

另外我地12月9 號有個party
仲有6 個名額
收益係會用嚟買物資畀動物同老人家
歡迎參加

Party内容:

活動名: Party+算命+占卜

日期：12月9號
時間：7pm - 1am
地點：觀塘工業中心第一期1樓G室
活動內容：
1)飲飲食食打機唱K就個場包埋
2)另外有得卜卦算命
收費:每位250

參加人士請將費用入到
HSBC (有興趣可pm)

了解更多本會：

睇名食花生

都係想籌毛巾俾狗狗保暖啫

以為9號係做義工

再睇真d

個日係party
仲有五個名額

想去狗場做義工最近日子又未額滿係18號

平日就係北角需要義工派飯